美斯悖論:

如果巴塞沒有真正的徹底改變，美斯將會離開巴塞;
巴塞如果要真正的徹底改變，美斯必須離開。

美斯何去何從呢

可參考在亞軍廷的做法

應該無勃到論
只係無論巴塞改唔改變，美欺都會離隊
差在早定遲